想問下點解台灣唔一早比返個犯香港? 最後結果搞到咁撚大單野都唔比返香港?

我唔明點撚解? 要比機會林鄭出條咁ge例

睇新聞啦傻閪

你up乜撚嘢

弱智仔

人地台灣一早搵林奠傾，係你柒婆見人地用中華民國名義鳩撚屎唔撚理人咋，藍屍要公義唔該屌柒林奠政府。

真係冇留意sorry , 只係知條法例多9 餘我先出去

你個on9 仔快啲死

都已經去到今時今日竟然仲有你呢d咁無知嘅人

個犯返左香港，點比返香港